捉到鬼可唔可以唔好打？

其實我地都係想發洩姐，其實除哂佢所有衫再綁係條柱到，仲要唔比佢坐，都可以做到同樣效果。

掂佢一下都會比人屌 算吧啦 下次捉到鬼可能要封番張利比人再送佢走

利是

無錯，我都知好多兄弟比人打比人捉，但我地唔係黑警。發洩放法有好多種，只要做到同樣嘅效果，其實真係可以唔洗打人。